有無人仲有恒大（3333）係手？

20蚊入左，幾時先甩到手

睇個市跌幾耐

個個都話老千股

係呀 熊市有咩股唔係老千

而家只係求打個和離場

恆大唔係咁簡單，最近發債好似唔足額

廿蚊止蝕走啦唔肉赤 ！

你講而家個價位止蝕走？

要14 蚊
神早好似碧桂園咁衝左落去啦

甘比廿九幾蚊入都未驚過，

二十蚊怕d乜！

人地食息都食到fatfat，你呢？

比例既啫

兩年夾埋先派$1.x息咋，

華仁置業第三季業績真係無眼睇

唔係話本身返a股派息，而家返唔到照派？無跟進

番a無望啦

唔返A股，呢兩年息夾埋一次過派左